[A/I][Gen4][Raid] Pokemon Go (23) 消失的Gen 4？

9月21日起至10月23日止
有機會在一般團體戰中挑戰超夢（閃光版未出）

此Post嚴禁外掛飛狗或無限分身參與討論
"曼聯迷" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種："人生失敗" (ID: 592)、"搶奬家姐研" (ID: 78546)、"歐陽儉" (ID: 66618)、"海馬囝" (ID: 28623)、"八支八支半" (ID: 27432)、"滑蛋豬扒飯" (ID: 31521)、"食得哂先至好嗌" (ID: 146063)、"辣椒真係好好食" (ID: 157862)、"紅魔法拉利" (ID: 27961)、"我只想嬉戲暢遊" (ID: 17761)、"面倒臭架仔" (ID: 29052)、"當年碌棍" (ID: 9115)、"柒頭叫我" (ID: 71959)
分身賤種："和妳分開一百年" (ID: 131)

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩Raid打
Pokémon Go 香港頻道

最新開Post Template

leon

死ser?

上次Copy漏左隻字

今年社群日搞星期日 真係見到多左好多人參與

鐵啞鈴幾時出返黎？

lm

N記仆街死

0783 3734 8267 求加好友

gotcha 又做到野

N 記又話 平衡啲精靈既 ? 咁耐都未搞 ?

有D野想問下一路玩既老屎忽
回鍋之後我都好努力衝圖鑑
不過有幾隻3代寵好似非常稍有咁
唔知初出果陣係咪都係咁
蓮葉童子, 我兩個月前回鍋都仲捉過下, 而家真係搵唔到
懶人獺, 呢隻真係好少, 我捉過一隻咁多
土居忍士, 一隻都無見過
大顎蟻, 睇reddit話呢隻要desert bio先有, 我喺香港都係捉過一隻咁多
變隱龍, 呢隻係要孵定係地區限?
風鈴鈴, 好似都係極稀有
珍珠貝, 獵斑魚 好似都係無見過
寶貝龍, 呢個都係尖沙咀捉過兩隻咁多

好似難過2代果陣好多

土居忍士系列，變隱龍，珍珠貝系列未出
蓮葉童子落雨先會大量出現
懶人獺近排無乜見過
大顎蟻孵蛋，野生曾經見過唔少
風鈴鈴我捉過一隻，近排孵10km蛋孵到2隻
寶貝龍以N記性格，應該會有佢既社群日

蓮葉童子, 我兩個月前回鍋都仲捉過下, 而家真係搵唔到
之前落雨一街都係
懶人獺, 呢隻真係好少, 我捉過一隻咁多
呢隻不嬲少
土居忍士, 一隻都無見過
未出
大顎蟻, 睇reddit話呢隻要desert bio先有, 我喺香港都係捉過一隻咁多
孵10Km蛋成日出，都係少但香港係有既
變隱龍, 呢隻係要孵定係地區限?
未出
風鈴鈴, 好似都係極稀有
不嬲少
珍珠貝, 獵斑魚 好似都係無見過
未出
寶貝龍, 呢個都係尖沙咀捉過兩隻咁多
大風會易啲遇到，不過都係少架啦

總結，你孵多啲10Km 同就啱天氣就易啲有上面想見到嗰啲

Thx 樓上兩位
而家唯有努力孵下蛋先

其實10Km啲精靈出多咗㗎喇
比心機

起碼依家10K冇曬無進化又非罕有嘅寵
佢老味行完10K同我出胡說樹盔甲鳥係到唔知做乜
萬聖節一地勾魂眼都仲可以10K爆隻出來 on99

留名

想問下冇得打超夢 之後5星蛋會係咩

超夢夢幾時完？

未公佈

屌你咩，識唔撚識睇第一個回覆呀

第一頁都未完就問埋啲On9問題，唔屌都唔得

哩排10k都少左

樓主唔駛咁燥, Post 呢幅圖回佢地就得

今次識做

超級盲撚，第一句都唔睇

求加好友 長玩 正常玩家 38 level

3596 9701 4498

而家發現 玩死一個賬好戇鳩

就算無靚iv 都可以不斷 trade到有lucky pokemon靚iv，我打左十幾隻超夢都係垃圾 ，又無人交換

重點

而家發現 冇朋友一齊玩好戇鳩

347336158738 加好友

抵你俾人屌老母

上網睇話係呢隻黎緊5星

係咪今晚公佈？

希望聽日冇5星raid

希望N記唔好玩超夢夢加時

仲未有公佈，通常11點就講
唔通N記技術上有問題未解決

果然係鬼龍
之前做到咁明顯，唔明點解咁多人(包本地tg同reddit)都覺得返炒舊嘢

隻驚原意就係要你行出街識多啲朋友

Use 108 berries

Catch 109 pokemon

岩岩有漏洞，新果批超夢夢都轉到shadow ball

又一個打開嘅gym俾n記折左
打左2年都冇事
到超夢夢就出事
廢老靜啦屌你老母

求加好友 互換禮物
323239026864

28號cd係咪即係4倍糖

source?

仆街跟住捉108隻

Telegram @HKPGC

正呀喂

留名睇再死ser

今次全世界既人都黎捉

N記又翻譯錯任務，不如抄咗條友啦

應該係進化

多朋友可以交換都要睇果個帳夠唔夠多2016年寵先易D搏到亮晶晶靚iv

我就好彩之前回收左幾個中途棄坑帳號(之前玩到20/28/36 lv,
而家用埋朋友系統狂加xp都升晒上36/38/39 lv ),
入面有大量2016年寵, 可以同我自己果堆2016年寵玩互換,
前日就用一隻2016年寵換左隻高cp(35lv)低iv新御三家草苗龜變左亮晶晶,
即刻進左做土台龜擺下塔玩下

朝早五點幾已經俾n記fix左

新五星BOSS 90-100 IV同CP對照表

打3次 煙2隻，捉到嗰隻得8xiv

有冇得投訴

有冇人覺得騎拉帝納好難捉？

連三attack 又經常爆返出黎

打左4場捉得2次
利伸我自己垃圾

同埋想問學習器係咪得5星團體戰會出

應該話五星你越多波就送得越多野，有TM既機會都大啲
1-4星都會送，睇運

詳情（舊料，不過都可以參考下）

禮拜日又來多次鐵啞鈴

唔該大佬
唔怪得1、2星打咁耐都唔出一個
我都估到會好低機率但得1%左右

邊度講

開GAME有通告

有冇tg group?

9粒波，金果，4excellent, 5great都係煙
開頭定圈5次great
點解感覺比超夢仲難捉

新手回坑

請驗完眼之後自行罰抄呢個Post #3

難捉到 捉5次煙4次屌那星

5星raid捉神寵都係命運遊戲

打 4 捉 3 最高 91iv

4心朋友加埋同色塔打左兩場都有16球(非同色塔13球),
頭幾下未捉摸到掟excellent時間同力度,
之後習慣左之後開始6球掟到4-5球excellent
最後幾個ac加埋兩場總共捉左9隻無煙

依隻野 鎖圈好似有 bug

明明鎖左一個細既 excellent 圈 , 扔出去嗰下 個圈會大返少少 , 有機會 excellent 變 great

同埋 佢勁活躍, 好經常連擊 , 你慢半秒都會撞走你個波

暗影球超夢夢排第一出場 , 對面鬼爪 同 無恥之力 都出到 4 下 暗影波 都唔錯

美錄梅塔...

+

+

啲新寵物小精靈 好難接受到佢哋啲外形

我開GAME仲未出到NEWS
要自己上網搵

好在之前捉開老班有經驗面對經常連擊,
呢隻新五星boss基本上都係預佢收招果下同出第二下攻擊前掟中就得

加FD解任:7661 2761 2211
THX

百變怪final fusion?

聽你咁講你係未校岩TIMING 遲左少少掟

咁柒...

想問問
我個pokemon倉得返15個位(其他唔想放)
道具背包冇位
星期日社群日
我得返200poke幣
應該升乜？

升poke幣

美錄梅塔

美洛耶塔

唔想課金
咁道具定Pokemon?

緊係 pokemon 位啦

道具都係留 金果 同 波啫, 其他都可以用

點解有d人可以成日捉到閃光？ 係咪有咩秘訣
之前加左兩條友 次次一出閃光佢地果一日什至半日就會捉到
因為會每日送禮物所以次次都見到
有d我捉左成八百幾隻都無閃光 屌

人品

完全靠運

但我道具位只有400....

一隻班吉有40粒糖

隻美綠癱要400粒糖先進化到

容易啦 最難係無 switch 啫

隻美綠癱進化成隻鋼系咁

但係你依家無寵位，星期日點捉Beldum
掉哂其他立雜野，然後坐巴士碌Stop儲波同菠蘿啦

Thx

仆街了。。。。
要搵8個新stop對我好困難

離島幫到你

郊野公園行山季節

7530 1334 7056
求加，解任

長洲，坪洲，南丫島去晒

Tko呢？

想問下星期日社群日
係咪會周街都係果隻寵？ 唔洗去特定地方？
有無話多補給站既會多d?
利申 以前玩過 岩岩pickup返

周街都係
去特定地方係因為個啲地方多Spawn Point
補給站多係幫補你啲波啫，無關係既

Thx bro
依加22lv 係咪會影響果日捉既寵既cp?
希望果日進到第一隻勁寵

搵定個fd一齊玩，完場後1個鐘內瘋狂交換

將低IV嘅換曬佢，搏亮晶晶，中咗保證高IV，可以起死回生

記得留翻時間進化，3點前要進曬，拎限定技能彗星拳，時間過咗先進化就冇用

係..........所以人地話捉到100你唔駛衝去
其他野就好似樓上個位巴打所講

養成幾個好朋友等齊時間開幸運蛋一野衝經

暫時無朋友一齊玩
有無tg gp 推介

應該得啲地區Tg group

以我所知連登冇

其實哩幾個Post都好多巴打留Code
有心既留Code之餘可以留埋tg，約埋大家一齊開蛋儲經驗

我第一個留名

0621 2232 4540 留個code先
留埋個tg id:javalol
交換蛋唔洗面對面換吧？

睇返隻game原來要面交

cls
四連擊有冇咁密呀

勁撚活躍

用埋波蘿 4 倍鐵啞鈴 糖

死硬機啦

連動Apple Health/ Google Fit, 唔駛開game都可以孵蛋

德政

我最想要既德政係唔駛逐隻check IV。 唔洗實際數值，整個圖示分到Wonder就夠。

我想佢出特性系統
唔想用黎用去都果幾隻
有特性部份寵應該有出頭天

raid應該加入精英模式 限35 級以上v挑戰， raid boss cp or attack 再提升， 限最多 10人打， 勝利後 exp多啲 送星塵 同埋 iv 82 以上保證。

x2

再限制埋 只可某啲屬性既精靈， 獎品送金幣。

一直都覺得應該要增加賺取金幣既途徑。

然後唔夠35既就會投訴
唔會咁做

0086 8785 0847 藍隊 加朋友

7135 1669 2134 加fd

無中途棄過Game, 大號老班糖已經多到超過1500粒

7589 6074 3861 招朋友
紅隊 25lv 停玩咗好耐嘅廢丁

一日未有特性，脫殼忍者都唔使指意出

1 HP

未驚過, 老班都係成日三四連擊, 只要捕捉到收招果一瞬間掟中個頭就得
前日第一日幾個ac加埋總共捉9次全入,
昨日幾個ac加埋總共捉8次煙1隻低cp, 暫時都幾順利

有啲嘢想問下，派完黑券之後，幾耐可以再入券

係咪假設佢11月1號打VIP，11月2號就可以開始入券等抽獎？

有無話幾時實裝？

以我所知係計派飛果日加前六日,
例如今個星期二清晨兩點派卷, 咪計上星期三,四,五,六,日同今個星期一

咁佢大概隔幾耐會派一次飛

另外想問下點解可以預測轉巢時間，係咪每幾個星期會轉一次定點

超夢黑飛年代通常係開打前一日派卷,
星期三打, 就前一日星期二派下星期三卷,
派兩至三轉就會延後一日, 即星期二派下星期四黑卷,
跟住星期四開打前一日的星期三派下星期四黑卷

一路循環, 就星期一至日都會有黑飛場
就返唔同日子休息/放假返工人士

仲未公佈11月7日獎，係咪諗唔到用咩呀

4873 7276 2187

交換下禮物之類

轉巢會係隔個星期四朝早轉
另外如果有活動,當日亦會轉巢,但唔會影響常規轉巢日子

開櫻儲塵糖啦

明白曬，唔該曬上面兩位巴打

捉鬼龍煙到灰

有隻iv14 15 14 96% 夠唔夠用？

夠就唔撚再捉

行到想死，終於進左

美納斯好靚靚

可以收手啦
鬼龍別種形態低攻唔實用
本來可以期望起源形態高d攻又厚血叫做有隻打得又捱得既鬼系
奈何佢招太廢, 不過唔排除N記會改技既

9234 5960 4770 長玩 請加好友

起源形態係咪未出？

or 唔會出

請教 唔打佢 又想用每日張卷可以點做？

我覺得一定會出新技，只係時間問題

出招本傳嘅專屬技 暗影潛襲

打一星小貓怪,有得搏閃
目前只能夠孵10k蛋或者打raid獲得

邊條撚樣追住嚟負皮 好撚煩

原來頭Post隻賤種外掛狗又又又改咗名
麻煩樓主幫幫手Update

此Post嚴禁外掛飛狗或無限分身參與討論
"睇AV不得好死！" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛狗
請大家遠離，切勿回覆/引用此賤種飛狗一切回應
其他外掛賤種：
"人生失敗" (ID: 592)
"搶奬家姐研" (ID: 78546)
"歐陽儉" (ID: 66618)
"海馬囝" (ID: 28623)
"八支八支半" (ID: 27432)
"滑蛋豬扒飯" (ID: 31521)
"食得哂先至好嗌" (ID: 146063)
"辣椒真係好好食" (ID: 157862)
"紅魔法拉利" (ID: 27961)
"我只想嬉戲暢遊" (ID: 17761)
"面倒臭架仔" (ID: 29052)
"當年碌棍" (ID: 9115)
"柒頭叫我" (ID: 71959)
分身賤種：
"和妳分開一百年" (ID: 131)

8043 9319 1480
加fd

本身呢隻野就低攻加廢技, 除非我自己真係無寵到要用佢,
否則我都唔會用佢升佢

我自己大號昨日打到第四次+連續第四隻都中左15/15/14 98iv
之後可以hea捉只為獎品/公園位黑飛而打佢了

連續捉到第四隻, 第四隻中左98

分分鐘做完平衡之後 , 防高體高 重要過 攻高

咁快話依隻廢？

第四代寵已經用緊新數值
佢本身物防特防數值一樣, 防唔會有影響, 係HP高少少
更何況呢隻game玩法著重攻, 唔似正傳咁玩status moves, 特性有咁多變化

2768 8307 7487
加fd做任

簡單黎講 鬼龍係廢？

起源形態如果冇nerf+配勁招其實有力一戰,地位類似雙惡技班
別種形態就算9數啦

加個好友
8634 5388 1777

今日終於將隻係 2016 年 8 月 14 日捉返嚟嘅迷你龍進做啟暴龍

好友 大家得閒交換下禮物
1789 2934 4085

+++ 268718114167

有mm既巨金即使廢iv都係神獸級(from youtube)
聽日應該死多次ser

咩叫mm？

mentor mash 流星拳
死 ser 就下星期再搞過囉

op拳

+friend 7144 7702 6839

你話呀, 如果無 lucky , 真係換精靈嚟把撚

女友將隻 96 iv (13/15/15) 神獸 同我 換隻shinny 精靈
96 iv 變成 51 iv

要求 82iv - 100iv 之內 random iv 都唔算太過份呱 ? 唉 N 記

不如換完寵變哂做100IV 好唔好
交換涉及風險，精靈IV值可升亦可跌，而過往IV值資料並不表示將來亦會有類似的表現

你好彩喺生於腥港， 如果你係戰亂地區， 你應該係極端恐怖分子嚟 .
你下下諗野咁撚極端， 無人會想同你討論

隻精靈喺同一個block既iv range random change根本唔係過分， 而一個系統唔係用嚟for all users. 用既話， 亦都會失去個功能本身既吸引力

5668 6711 0996
加好友

你同女友隻超夢夢都lucky過
曾經都係受惠者
一次半次跌左
嘈乜唧

16 年 8 月 100% lucky 既做法, 係因為 N 記唯一一次尊重舊玩家既一項bonus 咋嘛

並唔係 交換系統 本身既 setting 吸引到啲去用 依個系統囉

仲有, 根本唔係等嗰隻 96 iv , 51 iv 神獸開飯
只係覺得咁既Setting 根本唔會吸引到啲人更積極去同人交換
既然有 交換系統, 點解唔做好少少 ?

好耐無玩番黎，第1隻捉見到低iv 賣左原來閃光黎

好難有閃

5332 1746 4103 求好友

睇運
半個鐘兩閃
不過10cp

求加好友 judyGor

屌 自膠
9928 0810 1763

全部都低iv ge

暫時得咁多

好好彩捉到一隻閃有87iv 600幾cp

捉到而家 一隻高iv都無

1000粒糖了，但冇一隻高iv

點解進左唔係彗星拳
係咪要report

No gps signal?

頭先地鐵進 可能無gps

高iv
但cp幾低先接受到？

而家係日本 點解進化係地震
Thanks 一陣有野忙無時間了

請問如果佢係咁升左係咪都係廢？

全部都唔高iv

歷戰2日2千7粒糖

捉200隻，無隻iv過9字，8字都係得3隻，最高84
不過好好彩！同100iv一樣咁難中既0iv比我中到！仲要係10cp

都勁過好多寵了，30lv左右低極都有2千8cp，我進左幾隻備用

有冇九龍灣德福巴打想交換洗IV

第一日全部垃圾,好彩第二日出一堆

有無身處屯門公園附近嘅巴打想換色違巨金洗iv？

Tg

係台灣捉左200+鐵啞鈴 有無巴打遲下交拎拎糖

Same here fml 有冇得搞

原來係咁，即係可以升黎收藏 但打道館會唔會弱啲架？

已經好勁，同埋你進左遲d可以同人交換洗iv

洗淨5xx糖，幾千塵

正皮係俾日文

派膠前做下功課先

寶琳附近有無巴士想洗色違巨金iv

咁多位巴絲有有無打Gym 攻略
下下打完又滿血 點拆

明白了！謝謝！

兩日有20隻銀色蟹柳 有需要換比巴打
得1隻100 91以上20隻左右

過左時無進化，無用了

無meteor mash = 垃圾
100都無用

岩岩回巢 想問下宜家仲有咩app可以用黎check iv?

7873 0666 9579
1302 7967 1108
求加

點解隻5* boss咁難捉
dump 幾次curve + excellent ball都走返出嚟

捉beldum個陣咁岩撞到

個個都篤緊藍色假狗你就手多篤隻狗
咁抵你遇到

進咗一隊啦

佢意思係你廿條蟹柳無進到 換俾人都無用

3922 6681 1309

求加

其實應該整限時卷 只可活動期間攞同用
唔好講冇可能，多1個鐘進都係玩家屌出黎
利申冇失敗過

回鍋頭批玩家 之前唔知鳩揀黃隊

而家打raid戰黃色都仲係弱勢
全撚部都係藍色紅色
屌想轉色

我住果頭有唔少黃隊都另外再開藍AC, 加入藍隊大軍

自己大號最後30分鐘捉到93IV 15/12/15閃,
雖然CP三百幾, 但都照進日後慢慢升爆

最威水都係其中一個有大量2016寵的回收AC,
用左2016年寵換到隻96IV 15/15/13 閃, 雖然無亮晶晶,
但IV咁高, 唔用盡D塵升都對唔住自己

4028 5527 0390

加好友

回鍋求好友
6686 5783 7098

宜家可以喺邊check iv?

Poke genie

Thanks

0621 2232 4540
互加好友 送禮物

有無人想換色違精靈做紀念

有無巴打想換色違巨金刷靚iv？

有無高手可以教我點樣捉到百變怪

留意tg谷

得一隻換唔換?

等睇 50 iv , 換完變 10 iv

彗星拳 , 個名咁型 , 以為係天馬流星拳啲 friend

點知 ...

一出 ...

... 幾粒星星打橫飄出嚟

人地正傳招式動畫係咁
可以參考下(8:13)

駁唔到

片入邊有個拳頭架
pkmgo 入邊 得幾粒星

其實有
你仔細啲睇就見到

青 你啱 可能我打得打多飛機眼濛濛
睇左其他實戰片 , 原來真係有

應該係我打嗰隻 raid boss 比例問題, 細到睇唔到
打幸福蛋明顯啲

換

請加好友:
340487585099

2502 3856 1109

求加好友。互送禮物

0527 1394 7242
加個朋友

raid有冇閃波克基古

想問下依加係咪無得睇隻精靈exactly 捕捉地點？
我記得以前有得睇埋個location

從來都無exact location, 香港只會係Hong Kong, Hong Kong, Hong Kong

無exactly 我都記得會show係邊一區
依加淨係HK

岩岩玩返 加好友
2035 6438 7435

第一隻 100% 係佢 孵蛋出

仲未有佢

我都記得有 以前係上水捉佢會show元朗

現稀有精靈 台南再掀Pokémon GO熱

原來有post 我仲以為香港得tg group

重玩返，咁就兩年

應該每個論壇都有既，差在多唔多人講啫

tg group 啲小圈子惡過華秀隻狗，依家好多時都係CD ROM就算

無計.........多數都已經一齊玩左一段時間，你多啲出下聲刷下存在感，等人認得你個名就好啲既
當然啦，個個Group都有啲惡人

外國 discord 玩家有質素好多
有知識，肯教，又唔會亂屌人

其實有咩好屌

咁講真，如果你係回鍋玩家，你自己都有責任去搵下到底哩段時間改變左乜野
唔係下下問一句就旨意人地答你既
個個新手走入黎問完之後唔出聲，答黎都無意思啦

又黎哩個Post為例，其實本身好多舊資料，但係整左都無人睇
免得大家一開始碌得咁辛苦，我即情del左佢
唔係唔想做，係好多時做左都無人知

屌班伸手黨一入黎就問問問

Hea有hea玩，認真有認真玩
我自己都半hea黃隊啦

呢個我同意，辛苦曬樓主
頭post我基本上睇曬

襯仲有活動捉多d鬼斯搏下
我今次活動都係捉鬼斯捉到兩隻百變怪

發夢夢見舊登嗰邊有個苟延殘喘嘅頭Post template

以頭痛醫頭腳痛醫腳嘅方式更新

無呀，全部都唔係呀

個機率唔係咁高
嗰個任我都卡左大半個月

卡到依家

會參考下，將啲內容加加減減
主張將啲野放落個Google Doc到，唔駛狂碌先追到Post
有需要既人撳入去睇就得

更新完d gym矮左
搞到我成日以為有得入

我都未有 係咪10K蛋？

Metoo

係 10k 蛋

終於更新可以係background 都計里數同孵蛋

出左啦咩

有冇人知第4代3主既巢係邊

AN機已有得更新

Ios

冇

求交友 長玩 每日加友情點數

6043 6754 4910

TG Add哩個Group @howishkpoorguy
會定期報巢穴資料

加好友
8634 5388 1777

點解我都係android，已經更新最新版都係無

有無人有興趣喺香港搞個 PokeDraft 玩下？

今日訓晏左
聽日先去台南
有冇巴絲要加好友
等我送台南pokestop既禮物比你地
或者第時儲到三心有機會出黎交換

前排路邊就捉到，然後10k又孵到，以為垃圾即刻賣左

因為根本未有，琴日個update係fix minor bug

有
0281 8423 4368

古空棘魚
5213 2151 5746

有冇人今日 update 咗 android 之後打唔到 raid，狂出 network error 2

空歡喜一場

想問下依家係咪已經捉唔到卡比獸

冇玩年幾，最近先再回坑，我想問而家仲有冇網可以睇邊度有稀有寵捉架啦？(以前BOOKMARK落果D 網死晒了)

另外而家Check IV 大家係去邊度Check的？
謝謝

無網睇啦，N記block哂

An機用Calcy IV / Poke Genie
iOS要cap圖先可以check到IV

thanks

台南個活動比想像中差 可能上次德國嗰個多好多野做同埋無限時 由朝早11點捉到活動完 都係得一隻閃光嘅鉗刀甲蟲

睇巴哈講閃光甲蟲大發生喎

咁唔清楚 我同我女朋友2個 剩係得一隻咁大把

求古空棘魚
014279872045

求朋友解任務
5854 6144 3665

美路坦係咪要靠lets go先入到手？

應該係

唔該巴打
5294 5005 0441

4898 3623 3686

Ios出左adventure sync了
無啦啦送廿個紅波
但我想請問平時點開個介面？

settings開

Profile

未見到有
睇巴哈係啲高 lv 人有先 我 27lv

好得意

唔係呢個
Btw thx

幾多係100iv？

500

有冇人去台南

早幾日捉

Update: Adventure Sync is now available to Trainers level 35 and up!

幾時先到我

有冇人更新完 開左時刻冒險mode之後， 一開game就出現google咩日志error ?

32lv

努力升LV

不過講真 Adventure Sync 應該更早有啦

咁早出佢d go plus點賣呀

請問隻精靈 如果係特別版唔同色,進化之後會唔會都係唔同?

我發覺Google Fit唔work喎，你地有無呢個問題

加晒
大家都互加啦

重點佢個iv表

求add
8404 4743 3382

都係shinny

點唔 work 法?

我今日 lunch 1700 步
依家 9700 步 好撚多水份

記得最高咪得囉 睇嚟做 咩iv 都好都係咁捉架啦

時時刻刻冒險模式幾好 依家出街行下 km 數睇嚟仲快過飛狗

btw , 如果佢再快啲推出多一兩樣可以拎到金幣既玩法, 應該又再多人玩返

依家塔太難打

其實應該係香港先係咁難打

啲精靈可以出得返 邊個區捉

喺英國玩
啲人即使爆raid前都唔會專登拆塔

Update: Adventure Sync is now available to Trainers level 30 and up!

開左

我裝左Google fit,亦都sync左account,，仲click左時時刻刻冒險， 但無開game下完全無count過，唔知有無set漏野

琴晚竟然係荃新天地捉到98iv吉利蛋

有預感 pvp 玩法 會推倒現有 gym 玩法
到時 吉利蛋要退休了

腥港捉既 pinsir 都會有 shinny 吧 ?

香港基本上你要搵個無人守既塔都難 就算唔係坐緊果6個守 周圍行過既人餵一粒你又要重新打過

感覺上 依樣新野又係有 bug 的
我android 機activate 完, 就彈error 訊息, 但就可以正常玩到, 又有 count 我啲步行資料, 仲好多水份下

之後我返屋企重裝隻 game, 就無左 error

你不如都重裝試下?

我剛剛試左重裝再連結，等一下試試有無count到，另外理論上唔開game都會照count步數，對嗎？

係 , game 入邊開左連結
close game , 你出街行

隔一陣 你再開 game , 就會見到你多左 km 數同 步數

我覺得佢COUNT個方法有啲怪
好似唔會直接反映係個KM數果度
有時明明仲有成半成生到隻強
根住走去拎好友禮物, 無啦啦彈隻7K強比我
出返去主畫面就~哦!?

Count 左咁多水份
依家步兵日常返工出下街 孵蛋分分鐘快撚過飛狗
N 記依招好撚絕

加埋地圖失效

依家飛狗只係淨返 打塔 一個理由了

所以我相信 N 記下一步應該會搞啲塔, 等班飛狗無哂飛狗既優勢

飛狗依家仲可唔可以飛去捉限定寵？

應該可以 , 所以我寧願捉唔到都唔會同依啲飛狗交換

同埋 聽聞無左地圖後, 佢地要四圍搵
好難搵 , 唔係咁易搵到 同埋 都幾哂時間

玩番幾日
有冇人add
5787 3332 6564

依家道館啲耿鬼二技係必出 Psychic 咩？打咗三隻都係

舊有耿鬼用卷轉唔轉到舌舔？

仲有今日一出街周街都係 Pinsir

係必出
但最後咪又係自己轉番影子球

舊既用影爪咪仲勁

屌 無咁多技能機

又未去到咁舊 無暗影爪

試左都係唔得，唔知點解
步行數永遠count 0

如果同一個account,login左入兩部電話,咁時時刻刻點計？

雖然閃光 但呢隻都真係算失敗
無分別咁濟
隔離甲蝦中毒唔同晒色咁 呢隻一撚樣咁

有無人坽唔到25km個reward?

佢 mega 進化會變白色
等下先

進化一隻已經進化過的草寵 < 呢個任務有BUG, 進4代隻草龜係解唔倒, 試咗2隻都係咁

擺明係N記唔記得加返佢啦
N記邊識寫program認2階段草系，肯定係逐隻入
頭3代全部都得

進木守宮就得咗

今日係咪應該博下百變怪
個天氣增加左出現機率

耿鬼3點前化有特別技？實用？

打左20隻都無閃光

請問iv係咪一定要逐隻check 有無得成個ac一次過check

狂捉垃圾gogogo

go plus幫我執左一隻

真係刷到呀屌

搭車時照fing 住電話咪會照計步數囉
ios 個health 果度可自行輸入步數
唔知計唔計呢

用緊Garmin 錶，有無人知點樣可以sync 步數去Pokemon go ??

今日5 場免費耿鬼， 2 閃 但全部爛iv 跟手升左隻 舊98 iv 鬼斯上去

btw, 快技 絕版暗影爪 > 奶野 >>> 現存廢鬼技

大招就要暗影球 only , 精神強念廢既

其實努力啲捉嗰幾隻target, 一個月內應該點都有

依隻都用綠卷？ 你有冇16 年 8 月寵， 我換隻畀你啦

轉頭畀人ban柒左呱 我總係覺得依個時時刻刻 個功能有啲鬼異 話唔定別有用心

tg group話奶野勁d

下，叫朋友幫手打好Common咋喎，N記咁都ban真係無天理

我係超夢夢呢排先玩返
之前課落幾十張卷都無用
16年8月寵即係咩? 果陣捉既任何寵?

係 , 16 年 8 月份捉既任何寵
同人交換 有著數

暗影爪 同 奶野 各有優勢 , 同儲能量出大招有關

16年8月寵有咩用

頭Post Bin C list入面其中一隻外掛狗喺上面條Link個Post 度上水 (#94,95)

可惜我無

16年7月就有

早過8月就得

大發生佢個頭

係就係多Pinsir，但係唔易閃

台灣都唔易
岩岩去左花園夜市，唯一一個塔可以一個鐘轉幾次色，痴線

成街都係pinsir

全球都有
依家最新係加左閃光鬼斯

向日種子好難遇到

10km出呢隻

今日又有

屌喇媽出完 Pinsir 未

４閃pinsir啦
仲多過社群日閃

5閃

想知仲會唔會遇到卡比獸 迷你龍 呢啲精靈 ？

幾日前7km蛋開左隻卡比獸，開心左2日

7km?定10km

有冇tg gp可以share

呢隻好易閃

Utube分析爪勁少少

蛋會咁低cp架咩

唔記得，果日連開幾隻蛋

岩岩玩返兩日，唔記得舊id，重頭玩過，想問點add朋友，上網見人地呢到右上有得add，係咪我唔夠高lv無得用住？

有冇人中左bug，成日load唔到朋友出黎，要重開個app先得

要點加好友

好似要30lv以上先可以add fds

岩岩見到人16lv都有，上去官方fb問又唔答

係台南用2km蛋生左隻寶貝龍

咩bug黎

佢Lv應該好低

台南驚喜呀嘛..........
全部係活動期間碌到既蛋都係2km

pin sir社群日終於完

點解香港冇得似台南咁

佢個人少過 30 級

你問旅發局

唔關事, 幾lv 都可以交朋友, 你個程序係舊download update 上去

定 重新 download 架 ?

同埋 你用咩 機 ?

品酒會都搞到一獲屎咁
仲靠佢地

腥港人 無好過有

1) 到時肯定一堆 on 9 垃圾 笑鳩我地去同人地迫 , 雖則我怕畀人笑
2) 地方唔夠大會好危險 (我覺得唯一可以玩既 係迪欣湖, 唔會影響到市區, 就可能又會遇到接收問題)
3) 無 sponsor , 又無搞手推動
4) 太多飛狗, 塔霸, 印象分唔會好
5) 腥港人好撚 mean , 官方分分鐘買災受

同一比例下
迪欣湖 唔會細過 奇美

唔駛諗, 到時肯定死 network
原因就好似 無人機表演咁,

被人用 signal 干擾

想問，呢個要點整？點解app果度無嘅

ios有啦咩 ? 我ipad好似無

好心時時刻刻冒險就送下金幣啦， 10 蚊8 蚊都好呀

送堆波 個袋質到爆哂又刷唔到point

btw，五日總人次估計已達一百萬

Update: Adventure Sync is now available to Trainers level 5 and up!

Attention, Trainers! Quilava evolved during November Community Day will learn the powerful Fire-type move 🔥 Blast Burn, a #PokemonGOCommunityDay exclusive!

原來ipad 係無 apple health 唔怪得無

有了有了 德政

搞左咁多年都可以搞到Pat屎咁都幾勁

有邊樣嘢係做得好

但我整唔到

岩岩down翻黎玩 對上一次玩應該係岩岩出頭戈個星期 有冇巴打加個好友比我互送禮物解任 9918 1470 1089

岩岩先識check iv 發現有隻兩年前捉ge 高超鴨 iv有98 想問巴打們值唔值得升

擺住先

2 年前係咪 16 年7, 8 月 ? 擺住先 有用

年份唔同有咩分別

唔係依個範圍就 ... 過節送畀博士

閃光小火馬 卡拉卡拉 上線了

話唔定會放寬個範圍, 點都留低先

宜家孤寒到死
以前成日都有8個鐘櫻

N 記食屎! 每樣捉左廿隻都未中獎

奶共既野

廿隻就有你就勁啦

巴打們 依2隻升唔升得過？升邊隻好？
定係2隻都升 一隻用機器刷技？

公佈完火球鼠社群日有咩技之後，完全無人討論咁，係唔係隻嘢救唔返

請問用係邊隻到

兩隻都唔駛升........
睇岩天氣捉啲過千十五攻既做打手就得

姐係怪力唔洗晒塵升？
直接捉隻25lv就用得？

係

王者之證 小呆獸
金屬膜 飛天螳螂
龍鱗 飛刺海馬
淨係記到呢啲

金屬膜大岩蛇都要
王者之證蚊香蛙都要

今日第一隻火馬就中

要捉左先知？

掉波個畫面就知

早期玩家落返坑 想問下做乜周街都係小火馬

活動黎

有冇辦法一次過睇幾隻iv?

小火馬同卡啦卡啦閃今次係機率高果批定係低到仆街？

小火馬20幾隻都無一隻

兩隻都留
如果你想玩打塔
一隊怪力 (爆裂拳) 係基本
15 攻, 14 攻 都可以用

好想佢再出多次 小火龍社區日
招火招好勁

入捕捉畫面就知

正常機率

唔出奇 100% 睇運
唔係睇你捉幾多隻

咩app可以咁樣check IV

thanks!

聖誕黃埔有「 Pokémon聖誕大量発生企劃」
去抱抱比卡超

有冇巴打中藍火小火馬

捉左30隻都冇一隻係

而家先決定去買go plus會唔會太遲

終於捉到但iv好屎

咁有冇人捉到卡拉

有
暫時一隻

卡拉唔靚無乜點捉

知唔知腕力邊度多?

係鐵腕唔撚係腕力

哩排活動寵多，平時無活動遇岩天氣就成街都係

星期日四陪dust

倍

今次社群日好似係星期六喎
10/11 搞

只要在11月10日（星期六） 11:00 - 14:00 的社群日活動時間內讓火岩鼠進化成火爆獸，牠就能學會社群日限定的火屬性招式「爆炸烈焰」喔！

請問霸左道館係邊喔金幣？ 唔記得左

死左就會收錢，唔似得以前咁一上就要自己撳

不過要上夠十分鐘先有一蚊喎

屌9，去左水壩打 唔夠十分鐘又比人搶番 痴線

太多飛人

而家都仲有飛人？

無停過

玩左咁耐
坐過最耐一次塔係喺日本廣島城
執雞擺左隻上去
過左一兩個鐘先full team
坐左16個鐘先收皮

有冇group係for約戰打raid

沖繩郊區2日22小時

3408 1533 2350
差兩位新加好友解任

最近試過超過10個鐘

回鍋求加
3717 0762 7452

波波同綠毛蟲都有翻身嘅一日

更新左之後成日彈app

翻身？

又有新寵上raid

你地有冇捉到高iv嘅閃精靈

其實大絕技係唔係多數 都係得一格既攻擊最好?

依家啲 gym , 無架啦
又要等改版

出左咁多隻神獸
啲痴線佬功力有增無減

琴日用左 30 幾粒金果 先守到 2 hrs 20 mins

唔係, 有分攻擊 同 守塔 最佳組合技

攻擊嚟講, 通常最好既都係 分 2 格 , 每格 80 ~ 100 傷害
防守嚟講, 通常最好既都係 分 2 ~ 3 格
當然仲有其他因素 e.g. 屬性, 天氣等

唔該巴打!

要令到 gym battle or pvp battle 更有趣 更公平

改版一定要有以下既考慮:
1. 出場既精靈一定唔可以重覆
2. pvp 唔畀用神獸
3. gym battle 要有類似 分組比賽既形式 (一小時為一個時段)
最佳表現/分數既就成為下一時段既塔主 (將分身狗既優勢同飛狗既優勢降到最低)
4. 垃圾守塔蛋要收皮

仲要每個星期有主題既
例如全星期只可以用某屬性既精靈玩 gym battle / pvp battle
咁先可以令到多啲精靈有出場機會

香港政府垃圾

之前喺london一街道館任擺，最長呢個放左6日

為咗閃光綠毛蟲
要周圍搵波波做任

咩意思？

最好出埋輔助技啦.... 咩催眠混亂落雨天晴果d 有d精靈係有輔助技先會強 係go變晒垃圾

唔落雨真係有排搵

想當年得第一代精靈 好多人屌來來去去得個幾隻
到依家精靈多咗 想搵指定一隻就好難

團體戰5星蛋 係咪係長期都係果隻？

大概一個月會轉一次

小火馬同卡啦卡啦放題係咪完左

9843 6118 3139 任務thx

係........無聲無色咁就完左

前兩日捉左好耐都未見到一隻閃

得異色火馬，冇卡拉卡拉

完左la

唔再周街都係啫........你都仲會捉到哩兩隻既

回鍋求加 幫幫手解任 THX!
5812 1806 2665

6581 4438 6019
回坑重玩

有冇d 16年玩家玩返?
如果有16年7 8月捉既精靈，又有興趣亮晶晶新既精靈，可以加我 3578 1845 4037
我有去台南safari，有大量TAINOZE圖騰同少量古空棘魚

我有

差草系

舊年一出就捉到草100，不過進咗囉
依家啲活動根本係搞到你唔敢進化，到個日又怕GPS突然傻Q咗，之前我話要有限時卷又有一堆負皮，reddit班人係好讚成限時卷，係得連登仔鍾意被N記迫害

我有好9多
純粹無賣

注意，如果你還未捕捉那些調查獎勵，請確保在 11月12日 04:01 前完成捕捉，為之後的更新騰出地方！

留意：堆疊調查獎勵不是受支持的功能，因此請務必在限期前捕捉。限期過後，你仍然可以堆疊這些調查獎勵（最多100個，較舊的會消失） 但這不是我們推薦的。它會干擾常規遊戲，並在發布新特殊調查時造成麻煩。當你獲得牠們時，最好捕捉牠們。

Source: TG @HKPGC

IOS點先會更新步路
唔識update

IOS點先會更新步數
唔識update

add me 我主要想要長藤怪同飛天螳螂

有, 16年開始玩中途無棄過坑但好多舊寵無清
暫時仲有約40個QUOTA係16年寵,
可以同人換寵搏亮晶晶晶

有隻進左留左係度

第一次打依個raid就出金閃，好靚仔

10 隻之後咪又係 random
等睇96 iv變 50 iv

新手想問星期六社群日可以蒲邊？
新界/九龍，有無咩好去處多Stop又唔太曬？

九龍公園

九龍公園係巢，有機會比巢果隻野溝淡左，我會去海港城

邊度有巢表睇?

蝗狗學咩人玩 pkmgo ?

係啊係啊
同你一樣成家都支那人添啊
公屋仔就收皮啦

德福

0672 4492 0127
求加好友解任，已add最近兩頁既巴打，會送禮物

係咪冇分別兩隻都係小拳石

有頭髮會變彈珠人

係咪田野任務「捉5隻蟲屬性既小精靈」會出土居忍士？

係
已經做左兩個任務

仲未刷到

好波呀屌 又死

上次巨金怪多人我反而無事
今次條街勁少人就有事
痴線
利申；屯門區

執撚左個server佢啦

呢隻都死

我睇到 pokestop 但係無小精靈彈出嚟

好彩未出門

垃圾廢物server

Apple watch敷住蛋先 廢撚到n記

server

我都load唔到 人在澳洲

我都係澳洲 墨爾本

等擇日重開

屌好彩無出九公

好撚廢呀

你hang到連d code都出埋黎，n記好波

悉尼 can't catch anything

好彩落到樓下就發覺死ser

有好多精靈彈出嚟但係入唔到捉果個介面
隔幾個字再入過game

niantic死全家

還我火球鼠

垃撚坡

唔洗玩

垃圾

n做cloud班人真係炒得, 等人擁入場先慢慢加capacity

執柒左佢啦

上次搞左幾耐先開得番game
我唔期望可以捉火球鼠
俾我開番game就得

嚴重過之前幾隻準神

亞太區社群日發生錯誤

不如以後分洲分開社群日啦，次次都咁好無癮

咁都有，上天祝福 證明我限時卷理論係正確

n社老味

搞左咁多次社群日都仲係有問題，咩料

等睇一到兩2pm就超順

捉一隻要5分鐘

玩得？

又死ser??

完全提唔到 係禁轉圈

轉左成日
轉stop 都lag

上次第二轉鐵啞鈴咁穩定點解又可以倒退

順返啲又冇火球鼠

咁撚樣都有護主犬

求加好友
9141 0725 4100

依個post都有好多

感謝各位的耐心等候，我們已修正無法正常登入及進行遊戲的問題。Pokémon GO社群日的活動時間將延長2小時，結束時間變更為台灣時間16:00。

LAG撚到

唔知點解比人softban左 乜stop都無

又死

一直半lag半捉狀態 加幾多個鐘都有用

屌仲啱啱用左個star piece

加幾多個鐘都冇用*

打左400粒糖左右 0閃0色違
1隻89iv 1隻84，其他垃圾

咁黑仔 不過我都係得一隻高iv, 其他超垃圾
高iv嗰隻96%不過得8lvl 放棄咗返歸唔捉

色違我好彩捉到幾隻 不過全部垃圾

依家係就係玩到 但係點解火球鼠機率好似無之前鐵啞鈴咁高
上次真係一街都係 今次好多其他嘢

屌加時 我想食飯呀

依家每次community day都係捉幾隻色違算 追iv追到好攰

捉到100

而家成350粒糖但係一隻過80iv嘅都冇

捉到好攰
開go plus由佢自己捉算

有隻80閃，一隻amazing都冇...

屯公人數銳減 無乜人仲玩緊

求加好友 長玩
8519 3675 5617

今日開到幾點先完

四點

請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是 2608 3319 8423 ！

求加一齊玩

有無巴打知幾點前先有特別技？

舊有既用轉技道具可唔可以轉到新技？ 我日捉既全部垃圾

好似唔得
諗下進左 再搵人trade?

仆佢個街捉左成百隻
全部都用唔落

最後廿分鐘先開始捉
捉左3x隻 有3閃

5隻wonder 94 98各1

5隻shiny

今次活動嘅逃走率高咗
仲要9成嘅火球鼠都係垃圾

點解今次呢個社群日同上個月果個感覺唔同咗

1. 主角出現率唔算超高，有好多其他精靈走出嚟
2. 捉咗三個鐘，百幾隻，無隻靚 iv
3. 色違難出咗

岩岩進左隻仲有技
應該去到5點

捉咁耐無隻過80

有一隻HP最高, 返黎CHECK左係141415
收貨了

臨尾捉到隻

得隻87

有3隻89

一切都係運 今次我一開波就捉咗2隻90up iv
色違都有6-7隻
出現率時高時低

反而上次鐵啞鈴2日加埋靚iv 同色違都冇咁多

仲未轉到土居忍士個任務

我係睇tg group先知自己果區邊度有土居任

重玩冇耐招好友1105 7035 4695

真心一問 點解d gym 成日比人拆完後
5秒內一定會滿晒六隻？ 明明周圍無人
除左係自己拆基本上無可能放到其他人拆果d 即使係幾秒內行到過去

我當拆gym 果個人有六個account. 兩部電話， 登出登入放gym 都要一兩分鐘吧？

你確定係得兩部電話？

多數見街上玩既都係兩部

community day 最多都係見過四部

都無可能五秒用四部電話放六隻

好友任你delete再add返都計一個，唔洗特登搵新朋友add

因為飛狗囉

今日11 點幾出左九龍公園
行去海港城, 屌你老母 仆街 SOGO 乜柒減價 搞到全尖咀都係蝗

死server 死到12:30 先慢慢玩返, 去食個 lunch 出返嚟又捉左陣
鳩 hea 捉算, 隻野又唔靚 , N 記又柒
最後 求鳩其升左隻倉底靚上去就算
屎上最撚 on 9 最撚唔投入既社區日

4 隻 shinny

btw , 九龍公園 社區日捉野 都唔係幾吸引咋喎
我住嗰區嗰兩個公園 仲正撚過 九龍公園

屌那星，獨力打爆完一個gym，打到最尾一隻就快CP0，畀兩個users後join再搶佔

希望會改玩法，真係好趕客

隻game 出左兩年都仲有外掛？

邊撚知啲 on 9 仆街
點解一定要日日霸足 8 粒鐘, 完全唔畀啲正常玩家拎金幣呀

我樓下山坡有個 gym , 長期都無人影, 但就勁多飛狗(三色) 輪流霸幾粒鐘
日日都係嗰堆 ID 上 gym

算撚數啦 , 只要一日唔改 正常玩家都唔會有太大特著

弊就弊在 , 依啲仆街行為外國好少見 , N 記都唔會特登去搞個更公平既玩法

太古捉冇幾百隻冇隻過85

今日真係 mood 捉咁多隻, 死撚完 server , 又約左人食 lunch , 隻野又柒, 又彈波

下個月係邊隻 ? 拉絲 ?

富迪係咪15攻就夠，血防唔洗理

岩岩回歸唔清楚， 就出lets go, 捉定係switch 用

唔係靠tg group好難look到個任

拉絲上次超能力week都易捉唔少
希望係寶貝龍或者係懶人獺

係, 靠人share 消息

有幾個巴打add左我，

係telegram hi聲，唔知邊個打邊個

新手求加fd
8050 9216 5908

1917 1971 9447
冇玩年幾 啱開始重玩

招好友解任 謝謝
9223 9149 7627

想換寵解任最直接係咪打完團體戰r人
有冇巴打想要16年7 8月寵or色違升完既火球鼠
九龍灣mtr附近

抄哂啲ID佢做報警撚啦

要我捉百變怪

天水圍天盛商場門口
土瓜灣家計會附近Project Dance Studio

屯門兆山苑 TM Logo of Siu Shan Court

岩岩重玩返卡左係朋友任，請大家幫下手 0320 0996 4199

有冇巴打想交換shiny火球鼠刷靚iv?

要捉百變怪 想問下邊到多波波個d捉？

第一次社群日捉到又悶又眼訓

報過啦, 我有段時間每周末就report 一堆飛狗
但佢地咪又係繼續生存

之前守塔 塔到 4 粒鐘, 就會畀班賤種用 「3 account 批塔法」批走幸福蛋
我拍埋片畀官方, 唔知佢地有冇做野

因為switch 就出let's go 而玩返
求加好友 3605 5628 7876

好想提議n記
背包跟屬性搵寵

玩返一排求好友 日日玩
585743989661

啱啱玩返 加個朋友仔
9592 5933 7534

其實姐係點
自己一個打隻蛋打到質疑人生

宜加已經可以
打 水 火就ok
英文就water fire ........etc

打字
打「異色」 shinny 都搵出嚟

最近開始玩返 ， 差不多成2年冇玩

2855 1831 0480

琴日社團日捉果批火球鼠 最高iv 87 臨尾都好彩捉到隻色違

而家傳說咁難捉嘅，上次9個波，今次11個波掉中哂都捉唔到

第一次捉到，之後十幾次到今日先捉到第二隻98iv

Bonus : game crash

差啲以為真係佢做主角，嚇死

原來咁難捉架

成日失手， 佢成日郁，自己又掉得差，但有人話調低左好似

今日煙左隻1927

煙左個幾禮拜， 當貪佢10000經

比蕉佢食

食蕉對付連擊
鎖到下巴位應該可以連中excellent

3548 5160 4006

求fd做送禮任

下次玩下， 反而想留卷打怪力同班基拉， 岩岩玩返，打過兩隻iv 都唔高

依隻啲野生捉親都係低 iv

今日打raid
入左兩次都係喺GO果下卡死左
又食撚左我張券
屌你老母N記

有冇得睇5、7、10km蛋會出咩？

隻game 一日有依啲垃圾， raid , pvp , gym 玩法點出都會係「失敗」。 唉

有 網站 , tg group圖都有

有CP既就哩個

齋睇有咩就哩幅

為左lets go pikachu玩番 原來多左咁多野玩
仲記得個時岩岩出個時300人一齊係摩士捉肥大

卡左2星期捉百變怪，今日終於捉到隻
但跟住既mission係要鯉魚王進化 仲差二百幾粒糖

轉做 buddy , 加埋依家閒閒地一星期計你行左 20 ~ 30 km
好快啦

仲好記得推出之後一星期
同女友去左中環碼頭, 突然有個鬼仔大叫 Gyarados
成100人沖左埋去

我地望一望個mon 鯉魚龍
之後捉佢嗰陣手都震埋

依隻鯉魚龍 (龍息 + 龍之波動) 成為我地第一隻捉到既高級精靈
我同女友都留到今日 , 仲各自用左一個亮晶晶名額交換左
依啲回憶真係好正

檢舉啦 點都會有人破壞個遊戲

舉左啦

有冇SWITCH玩家可以留定CONTACT同我交換精靈拎美錄坦箱呀

跑黎跑去捉精靈仲好玩

Gen 4其他精靈有冇消息幾時開

code入面多左sinnoh stone呢樣野, 可能準備出果22隻跨代進化寵

要點交換 訂左比卡超版連精靈球
順手仲想拎隻異色火球鼠刷下iv

美錄坦 唔係 幻之pokemon 咩 ?

幻 好似唔畀交換 ?

UTUBE有教學

我要個吸美錄坦既箱咋麻

海邊都冇乜 真係靠行同解捉10隻精靈任

唔想群埋啲小圈子group，搞到自己raid都冇乜機會打

好似話會有special research有得捉一隻先,之後要同let’s go傳野先有箱, let’s go要得到美錄坦進化要靠我地進化美錄坦再傳返過去

有無巴絲想要大隻牛

好耐無玩，今日入番坑
點解一入game佢就鬧我無法取得GPS訊號11?
我明明開左GPS開左wifi

你打Raid同小圈子有咩關係
如果係怕無人既就開Raid前過去等開場

收得唔好啫........An機好似係有啲咁既問題

室內收唔到gps就會出error 11，隻game唔會用wifi ip定位

你果頭搭一至兩個站東鐵去大埔/沙田已經大把人打raid

唉 唔撚想要7km 蛋

唔係好明
我係屋企開遊戲
Google map認到GPS
Pokemon Go認唔到?

滿蛋位先拆禮物

pokemon go唔係用google map果套定位系統
依家用既係open street map
google map收唔到gps會用cellular / wifi 協助定位
頭先錯左，應該咁講，pokemon go都會用cellular/wifi協助定位
但係收唔到gps訊號就一定會出error 11

巴打講起小圈子打raid
我覺得討厭嘅係
6,7個人去打
之後見到果場有一兩個街外人
又見到你拎住電話玩緊
就喺條街度大大聲叫你又大聲笑
好撚mk

冇得比人丟蛋呢個功能真係好棘
而家都係一路轉stop等滿蛋先敢開朋友禮物

終於連到gps
我仲以為個acct比人ban左玩唔番
係街邊既餐廳就收到
屋企同地鐵站收唔到
wtf

之前我公司都一直收到
仲有得坐喺自己位打raid
但呢兩日唔知點解一連wifi就冇gps

就係想焗你買孵蛋器

以家轉10幾次stop先有1隻蛋，好易醒唔起就開咗禮物

行行下突然明白點解呢兩隻係世仇

一隻係叉 一隻係匙羹

我就係醒唔起 中撚左三次伏

終於捉到百變怪

一直都搞錯

黑卷呀

好似會食咗個蛋，fu完之後任務解咗, 但係蛋冇爆，箱都唔見隻野

As mentioned in our last Community Note, we’ll be making some changes to Pokémon effectiveness in battle. Most notably, CP values will be adjusted to improve in-game balance. The rollout will begin November 14 at 1 p.m. PST. More details here:

耿鬼終於翻身了

係咪到時一瞓醒就會見到啲寵 cp 郁哂

終於。。

血多左少少啫

臭蛋 降至 3000 以下

啲龍 會多左少少hp cut返少少 def

有新 cp終於可以強化啲打手寵 準備pvp

咁其實好似無乜分別?

大部分cp都會升

蛋唔係多km高啲機率出高iv嫁咩

on9

唔同km係孵出黎種類唔同

7公里唔好咩？？見到隻白色6尾好靚

開多幾隻你就唔想要

點唔同法

第四代而家出左邊啲精靈？

我見gym有人擺左隻有音符係個頭嗰隻雀守塔

387-406
泳鼬
兔
路卡
氣球
臭鼬
花岩
鬼龍
地區:音符 食人花 電松鼠

哩隻聒噪鳥係南半球地區限定

得76係咪唔好練？

攻擊IV 10/15唔太理想

岩岩重玩，而家咩寵最值得升？

你地通常幾多IV 先會強化
我至少要89％

82up

我都係啱啱重玩番一個月左右
其實講勁都係堆準神獸，哩啲就應該係最值得升
上個月社群日係鐵啞鈴，你嗰時有冇玩？
下個月應該係寶貝龍社群日，可以留番啲星星沙子升佢

下個月係大顎蟻啊

更新咗之後經常收唔到GPS

唔想Google既就去睇第30頁

Love you

起碼可以出多兩三次大招先死

巨金怪勁到

請假王上面果隻係乜
守館都係頭三, 四位無變

無91以上都唔會升 閃同亮晶無89都唔升 另外高cp接近滿都會留

shinny d 寵除左睇落唔同, 其實有乜用, 唔記得
放上搭餵糖會多d 星塵？

無用 純珍藏

大鋼蛇

幸福趺極仲有

到日轉左個HATCH 5蛋
今日轉左3連續EXCELLENT THROW

不過應該要棄3連續EXCELLENT THROW, 冇可能解到

佢防減左61都仲咁好守???
我係咪理解錯左個表

有得升喇

啲道具要點拎 ？

已知要吸7日印先有, 暫未發現其他方法

新手留名

有得Link Pokemon Let's Go & Pokeball Plus啦

啱啱今日吸好大印拎咗第一粒四代石啦
進犀牛先定小刺蛋先呢

留住等報告
小山豬仲未進得

臭蛋 3000 跌到2400

3800 超夢夢 升到近4100

3000 鯉魚龍 升到3100

仲有鴨嘴火龍

IV 好似修正咗 今朝捉咗幾隻 有D check 唔到 IV

點會無可能解到
依家周街都係個隻貓鼬斬同鬼龍都輕鬆搞掂啦

要 11 粒石 ?

交換精靈有冇可能由4-50IV上到80以上?

有

咁就留番D高CP低IV同人TRADE

前幾日回坑 發覺自己無玩2年 跟唔上進度 道館都唔夠人打

有新進化石出
咁舊果D其實係咪唔洗留

都唔知呢隻會唔會有社群日，一陣升完又有新技

先進第二化，跟住先可以進第三代
所以舊有進化道具都有佢既存在價值

小弟想用代歐奇希斯換拉帝亞斯
會等一個月成為ultra friend先換
有興趣請留friend code

代歐好似換唔到比人

幻之

岩岩玩返, 想問下大概幾耐會出返超夢夢?

第一粒神奧石應該比邊隻好
鐵甲暴龍首選？

鐵甲暴龍仲未有靚IV

真係唔知 唔該巴打通知

想問如果location service 用左always，link 左apple watch 咁玩會唔會用多左data

進化iv會唔會變？

唔會

日之石仲有3隻會用到 (如果N記唔亂黎)

Send email問N記

幸福蛋改完後守塔好廢
怪力20秒KO , 一隻可以打3層

應該每個人都有好幾隻, 你不如問人拎仲好

正 係時候打爆啲臭蛋

一放假就想好想買raid pass
一日得一raid 太垃圾

啫係而家用咩守搭好，啱啱睇完個表
好似都仲係蛋？

D飛人真係好煩，遙控回血，打極都有

我冇神獸可以換

求加好加友

打淨一隻果陣無啦啦變返5隻先嬲

唔想開影就依隻，幾肯定啲人放曬上館

影係邊隻？

Cls已經見到兩隻

佢意思係想開圖就升其實
唔係為開圖就呢隻

啱啱領教到

btw，唔知係咪我幻覺，而家碌唔到藥水？

非也，只係本人好憎gym開影圖鑑，明明冇煙過都會seen大過caught
超鐵暴龍上塔率最高，所以進依隻先
alert死咗之後我開咗個細acc每次都check check座塔先

switch版個精靈球個係咪未連到去pokemon go住？

連到

啲人閒閒地有幾隻 非暗影球超夢夢， 你如果有shinny , 地區限定 or未知圖騰 or 16 年 7,8 月寵就有機會換畀你

藥水靠打 raid派既多， 刷多數係波

無神獸換唔緊要
最甘係要俾幾十萬星塵

岩岩玩番，有無人可以加好友

請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是
5861 4565 0164 ！

終於有超鐵暴龍

請問呢d包d咩？
我閃好似得隻比卡超同骷髏

我今日行咗成日只係碌到兩支20藥水係咪正常？

正常

我就試過 96 IV 水君, 換到返嚟變 IV 50 , 之後直接 delete 埋
咁就哂撚左 4 萬星塵

點先可以有多d
以前多到dum

痴線呢隻啱啱孵出泥就已經黃血

上邊講左 , 日日用卷打 5 星 Raid,
你想再多啲就 買綠卷打 raid

每次更新都有意想不到既 bug
特別技條bar 變哂灰色

2297 3937 3706 求加

呢期D強FULL出黎都係黃血

轉GYM
收GIFT
打RAID

最近開返黎睇下有咩raid打 竟然出左鑽石珍珠嗰隻神獸 另一發現就係竟然重有同輩打 唔係得返啲阿叔阿伯

個影係咩 懶無行去

有冇人2016寵換 我有26隻

鼬

孵左好幾十隻10km蛋都冇利奥路，好想知究竟有冇人真係孵到？

最好係依家Adventure Sync，每個禮拜行夠10km，星期一九點就有機會拎到10km蛋，暫時聽聞拎到既都係第四代（當然佢唔一定俾你啦，睇你好唔好彩）
靠平時攞蛋個機會率就真係低左啲

巨金怪Community Day果日孵到

有冇圖j下？要幾多糖先進化到？

50

咁用彩虹糖都好快進到

想問下宜家各系有邊d值得升

超暴究極smack down配乜好
幾個網都唔同

你玩到乜進度先

十月重玩 暫時得隻鯉魚龍見得人

smack down + stone edge

平民就三色伊貝囉
鯉魚龍都ok
或者你貼下背包

孵兩隻已經夠糖

邊到有限定版現貨

回錯

交換tg 傾?

可以呀

Tg: goodikea

朋友係咪得10個位 ？
又冇得del friend

點解dl唔到嘅

姐係唔係啦

點解咁多人要2016嘅寵嘅？

想問打gym係咪都會升cp 今日好似突然個box有幾隻升左cp但都幾肯定唔係食糖升

代友徵友，互送禮物解任。
0509 4037 8596

調整咗cp

宜家仲有無網上地圖，可以睇附近有咩精靈/raid

依度無乜人肯答啲 新人/ 回鍋人 問題

264 231 213
HP Atk Def

垃圾技，進攻就不了
呢隻野有得擺gym，厚度同卡比差唔多，但都係俾怪力剋死

N 記點解要咁對佢

pkmgo 啲技真係太少, 遲下 PVP 唔知會唔會多元化啲

Melmetal爛技呢件事N記又錯唔曬，如果Melmetal太屈就會俾人話個將個game 變成 pay to win

我都想PvP會多元化啲，不過唔會對N記有期望

快技畀返個子彈拳佢, 即係數值靚既 舊巨金怪啫 唔過份 唔過份

呢個提議太合理，不過越合理嘅事N記越唔會做

哦 好啦 謝謝你

3463 5538 4302
加好友

下個月係寶貝龍社群日

仲有咩網/apps check iv值？

唔使 let’s go 都有美坦

巨金meteor mash已經好屈, Melmetal就算配專用技再勁都超越唔到佢

呢d要有let go 先解得？

Source 呢 dlkh

進化兩隻太古羽蟲

N 記持續推出活動

書包幾時減價呀

進完可以捉乜

咁熱門嘅寵 server 仲唔大爆炸

飛天螳螂

我就諗住 訓到晏一晏 食埋個 英式靚 Brunch 1 pm 先入去望下入唔入到 game

大家save低太羽古蟲個Task
Research 3/5 要捉一隻ditto

source : reddit, Pogo discord

excellent throw 嘛

係啊 搵隻大D既唔難姐

回鍋玩家 有福了
N 記 畀個easy mode 大家捉百變怪

大家有冇GPS收得好差既問題?
成日鬧我無法收到GPS訊號11
平時屋企/公司收唔到，地鐵站收唔到
唔通真係要大街大巷馬路邊先玩到
要一路行一路玩?

試下重新開機？我成日都GPS 11 , reboot部機重開game就冇事

黎緊要整個Q&A俾新手 / 回鍋玩家

Q：有無地圖可以用？
A：Wecatch，但係唔係全港都有。有陣時會有問題。依家可以睇任務（都係局部性地區限定）

Q：用咩可以check IV？
A：Calcy IV / Poke Genie

Q：點解啲CP同以前好似唔同左？
A：N記早幾日調整左

仲有無？

reboot完都係咁

《如何解決Android機上GPS not found 問題》

最近有唔少人話，用Android機不論係室內，抑或室外，都拎唔到GPS訊號，以至玩唔到。由於頻主都俾呢個問題玩咗好耐，所以出呢個post，嘗試幫大家排除問題。

1)GPS設定為只限裝置
如果發現係室外都無訊號，可以嘗試進入設定-->位置/地點，「模式」選項或為只限裝置。此時可選擇高精準度。

2)人仔飄飄飄
有時玩遊戲時，角色可能企唔定，會周圍走，搞到好麻煩的話(室內飄而孵蛋除外)，可嘗試進入設定-->位置/地點，在選單進入正在掃描，睇下有無開啟Wi-Fi掃描及藍芽掃描，睇下有無幫助。(頻主認為藍芽掃描幫助有限，開唔開都無所謂)

3)Google Map定位法
呢個係今次文章主菜。如果試晒上面方法係室內室外都收唔到GPS訊號，可能係軟件上撞咗。(頻主認為係隻Game同個System個GPS設定有衝突有開)
此時重開機後都無用的話，請確保GPS模式為高精準度，以及開啟Wi-Fi掃描(及藍芽掃描)，關閉電話的GPS(係，你無睇錯，係關閉GPS)，開啟Google Map，再撳右下定位個個制，之後會有提示問你要唔要開裝置位置，請選擇確定，等多一陣再撳一次，應該會定到位。

如果以上方法都唔得的話可能係有其他問題，請向專業人員查詢及檢查。

電腦大爆炸

鬼龍去到20號
let go活動去到27號
會唔會又出一星期3雀

女友捉到100 iv騎拉
我就 67 iv小貓怪

終於無班吉拉啦

啱啱入手咗Pokebank plus, 點解着綠燈果時㩒制無反應

加個朋友吧
6761 3023 6514

都唔係第一次,關都周果陣曾經休假

special research做哂有一隻,想添飯就要搵有玩let’s go既人trade過去,然後有舊黑盒類似私煙有30分鐘比你捉meltan,一個星期只可用一次,每次要用都要trade寵過去let’s go

終於捉緊異色比卡超

煙ed ?

switch let. go伊貝版 連精靈波 2900 好吸引

有冇人用pokeball plus
綠燈同彩燈代表乜

唔信

爆Post

新Post